#LyX 2.2 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 508
\begin_document
\begin_header
\save_transient_properties true
\origin unavailable
\textclass moderncv
\begin_preamble
\moderncvstyle{casual}
\moderncvcolor{blue} 
\firstname{Ken} \familyname{Esparta Ccorahua}
\title{Curriculum Vitae}                                                                                                      
\address{\textbf{Av. Dom Jose T. da Frota 2280}}{62010-295 Sobral}                                          
\mobile{+55~(88)~99218-1792}
\email{nek.112358@gmail.com}                                                                               
\extrainfo{www.shipwebservices.com}  
\photo[70pt]{foto.jpg}
\end_preamble
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language brazilian
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman "default" "default"
\font_sans "biolinum" "default"
\font_typewriter "default" "default"
\font_math "auto" "auto"
\font_default_family sfdefault
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100 100
\font_tt_scale 100 100
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize 11
\spacing other 1.5
\use_hyperref false
\papersize a4paper
\use_geometry true
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\leftmargin 2cm
\topmargin 2cm
\rightmargin 2cm
\bottommargin 2cm
\secnumdepth 1
\tocdepth 1
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
maketitle
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Formação Acadêmica
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
cventry{2013--2016}{Graduação em Engenharia de Compuatação}{Universidade
 Federal do Ceará}{Sobral--CE Brasil}{}{
\end_layout

\end_inset

Os Engenheiros de Computação incorporam computadores em outras máquinas
 e sistemas, constroem redes para transferir dados e desenvolvem maneiras
 de integrar o hardware com o software.
 Utilizam também os princípios e técnicas da Engenharia Elétrica e das Ciências
 da Computação
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout

}
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Conhecimentos em informática
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
cvitem{Básico}{
\backslash
textsc{PHP}, 
\backslash
textsc{Java}, 
\backslash
textsc{Haskell}, 
\backslash
textsc{CSS}, AngularJS, Django, NodeJS, Inkscape, Blender 3D.}
\end_layout

\begin_layout Plain Layout


\backslash
cvitem{Intermediário}{
\backslash
textsc{Python}, 
\backslash
textsc{HTML}, 
\backslash
textsc{JavaScript}, LyX com 
\backslash
LaTeX, LibreOffice, Linux, Microsoft Windows, Microsoft Office.}
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Línguas
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
cvitemwithcomment{Espanhol}{Língua Materna}{}
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
cvitemwithcomment{Português}{Intermediário}{Compreende bem, fala bem, escrebe
 bem, lê bem}
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout


\backslash
cvitemwithcomment{Inglês}{Intermediário}{
\end_layout

\end_inset

Compreende razoavelmente, fala pouco, escreve razoavelmente, lê bem
\begin_inset ERT
status open

\begin_layout Plain Layout

}
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Qualificações e Atividades Complementares 
\end_layout

\end_body
\end_document
